金鐘道要人！

快啲去保護最後防線